得罪講句 坤哥已經超越左陳奕迅

不論係樣定係唱功 都完勝

睇錯左做佢得罪人黎講已經超越陳奕迅

如果垃圾坤超越到單春，你老豆都變鬼佬

柒既程度咋話?

唔太押韻喎師傅

無話過要押韻，你先入為主左

+1

呢句真

邊撚係坤哥

𡃁坤下話

垃圾坤唱到單春既歌先講…

睾丸嘅數量的確係超越左

出黎行最緊要講口齒
話左陷家產就陷家產嫁喇

傻的嗎？

樓主好明顯係坤哥anti

是的

駁唔到

王傑面前無個勁

fatc

近視果方面？

呃負皮